戲院停唔停？？

遊樂場所同娛樂場所有冇唔同

公眾娛樂場所是指用作舉辦或進行在《公眾娛樂場所條例》 （第172章）附表一中列明的娛樂的地方而公眾是可以進場(不論收費與否) 。任何人如經營或使用公眾娛樂場所均須申領牌照。有關的「娛樂」種類包括:

- 音樂會，歌劇，芭蕾舞，舞台表現或其他音樂，戲劇，或劇場方面的娛樂
- 電影放映或激光投射放映
- 馬戲表演
- 下述任何一項或多於一項的展覽:圖畫展覽，攝影展覽，書刊展覽，手稿展覽或其他文件或事物展覽
- 運動展覽或比賽
- 賣物會
- 《機動遊戲機(安全)條例》 （第449章）所指的機動遊戲機或其他為遊樂而設計的機械裝置

頂！我想睇《阿索的故事》呀

佢今次講得太含糊

趁呢幾日睇

無得睇新聞小花舞台劇

好似無停戲院？

我都想知

好似吾停？

1999

完全冇傳媒報道
全部都淨係quote「公眾娛樂場所」呢一句

有戲院講左會停14日